十二傳說

新娘潭靈異事件
大學校園不思議事件
榕樹精殺人事件
石獅成精殺人事件
華富邨UFO綁架事件
盧亭魚人殺人事件
七姊妹金蘭殺人事件
電視台殺人事件
日軍亡靈殺人事件
海盜寶藏殺人事件
狐仙顯靈殺嬰事件
西貢結界事件

開定先

盧亭魚人

三夫

自從奇幻潮之後tvb係咪冇再拍過恐怖野？

有ufo

呢套似係x file

抄詭探 人電台佢又電台

屌，cctvb都好睇？

幾點播

啱 唔好次次都係個打手

又扮野

真唔知

好wo

通常吹到咁大之後都係流野

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

西貢結界事件
主角班友研究到中段會有個專家跳出黎講:「我以前跟個個師父話西貢好猛鬼，好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知」

日光日白去探險

然後詭探上神枱

集數
25
主題曲
厄運
作曲
張家誠
填詞
張美賢
主唱
蕭正楠
片尾曲
原本就是
作曲
張家誠
填詞
張美賢
主唱
吳若希

唔睇就死出去啦，無人叫你入

鬼片題材都係第一次見，想睇達德小學

好似係錯
林師傑至岩
星夢放左歌詞版

假到

cctvb拍鬼片？會唔會流過youtuber靈探架？

真到

關我撚事

只要係tvb嘅人都係親中
唔好意思 我真係以偏概全

推

幾驚喎

咁屎

__你驚嚇情節警告呢

我指氣氛
我都無驚

潘朵拉

屌，嚇撚死我

madam jo

夏微BB

何韻詩博士

個鼻

即係陳雲讀果科？

有柒的格局

七不思議事件

幾得wor 吳精神

吳精神

diu
樹大嚟嘅

樹大唔係大？

望夫石

著AJ13行山，好野喎

岳華?係咪死左

9up唔洗本

大
當然夠「大」

都唔係佢

有痕好似

主題曲係邊個唱？

杜燕歌

唔係佢，雖然好似樣

MMR 神秘調查班
民俗學者八雲樹

迷信嘢都可以獨立成系？

林峰堂妹點解有口音

陳雲讀呢科

係咪無鬼架套嘢

啲學生好老

點先屌到林夏薇

望夫石位於沙田紅梅谷，外形恍似婦人背著孩子，矗立在山崗已經有百年之久。嶇石形態流露著盼望，加上流傳民間的夫妻別離悲慘故事，遂成為了熱門的旅遊勝地，也是公眾晨運的好地方，不少人皆認為攀登望夫山，細聽望夫謠，是何等的淒美動人。

相傳一個貧窮的農村家庭，妻子產下女嬰後，不幸因病逝世，留下女嬰，幸得鄰舍一婦人亦產下了麟兒，可憐該父女的遭遇，願意為女嬰哺乳。轉眼數年過去，兩孩已經6、7歲，青梅竹馬相處融洽。不久女童的父親積勞成疾去世，孤女亦成為童養媳，長大結婚與夫育有一對兒子，一家樂也融融。可惜好景不常，某年天旱，稻穀失收，丈夫為求生計，被迫捨下妻兒與同鄉出洋謀生，誰知一去不返，音訊全無。妻兒生活淒苦，但是仍然期望有朝一日能夠一家團圓，因此婦人每天手抱幼子背著長子，攀登山崗遙望遠海，冀盼夫君歸來，日日如是，風雨不改。母親悲哀地說，丈夫何時會回來。有一天，三母子如常登山守望時，突然遇上狂風大雨，雷電交加，三母子突然在天崩地裂中消失於世上，但是他們站立的位置郤出現了一塊巨石，形態極似失蹤了的三母子。有傳說是其深情感動蒼天，故此將他們化成石頭永守山崗，而這個哀怨動人傳說亦漸漸廣泛地流傳開去。

林夏薇好正

有錢搵咪得

蔣家旻有樣有身材
點解唔紅

咁囉

唔恐佈

波唔夠大

遺產fatfat

入左結界
結局應該會出返黎

師兄你都食得幾偏

民族學家，無限極廣場有請！

初初睇怪怪地的樣

池子孝

？？？

子孝

阿孝

一定洗頭艇捉走左

未入戲肉

開頭好似幾好

垃圾蕭正含

係咪沉迷研究鬼故搞到痴咗線

讚報

Logo抄東方

應該八雲樹

踩人d野

教授個仔?

日頭日白有乜好驚？

日光日白講鬼

池子孝終於上位

kfc在，

池子孝好白

個突入位幾好:傳說既背後 係為咗掩飾D不為人知既禁忌 人倫...

叫得出個名都算紅啦

點先屌到風火山林巴

又有古明華

東方？

有冇人睇到好驚,唔敢自己睇

賠錢呢

牙薇靚撚到

蕭正一半

on9

新娘潭上個月先有單車禍

轉台睇盧海鵬好過

巴打where r u?

好似打機咁
觀眾係池子孝

我攬住女朋友一齊睇

感覺啲對白自然過830

weekday黃金時間,恐怖得去邊

靈異野原本好有興趣
但係俾TVB咁拍都會變左笑片

1030睇返咪得

呢套差少少變倉底

想睇佢著高爭鞋

大把人陪你睇唔怕

你望下後面

食緊飯 唔睇cctvb主 一開電視見到死人公仔

調查靈異事件都有興趣睇

金田一都係咁拍啦
有咩問題

秀怡

對鞋高撚到

將d都市傳說google下
就拍成戲

2130食飯
咁十點半睇囉

好似有西貢結界

七不思議完勝呢套

應該之後變咗查案
所有靈異野都係兇手整出嚟fake人

ching好似快左d 去睇下醫生好

白色強人都係將意外改下姐

頂唔順 搵左好多牙薇j圖 今晚打j

你問d小學生都唔知金田一咩黎

ching 保重身體

Aki

cctvb 不睇新聞
劇集 選擇來睇

因為唔係蝗劇我會支持

太好， 唔洗再聽賤弘把西聲

🐥🐥🐥🐥

抵制埋珍妮絲洗發露唔該

有正南唱歌

中學都唔識啦

老了

呢塊牌真係有

你兩個都係
極危險

好似睇緊教育電視

又話Jim jim一齊搵左7年
今日先知?

係咪睇緊警訊?

金田一都37歲

要恐怖你夜晚黎影啦

條on9仔真係on9
唔係扮架

俾塊橙皮你食

林夏薇行山個妝厚到

呀mon

moon

臭雞moon

負皮, 上一頁

林夏薇幾時會露腳
條女好撚正

Moon

牙MOON

係新娘潭影婚紗相

呢個bgm好懷念

厚過大家樂焗豬嗰塊豬排

ching識貨

兩舊同一舊既分別...

痴線,我係佢即刻即場姦咗佢

年輕邵音音

fxxk

有鬼未呀吊

你識咩

牙MOON同夏微BB
Why not both

pizza + 月亮面

bgm咁似吻下來豁出去嘅

結左婚之後就唔做啦 立花瑠莉?

bgm係？

牙moon爛口到仆街

好好聽

仲未有人做差佬

貓.jpg

靚左

劉佩玥嗰下係真笑

收音咁怪

原來唔係我聽錯

阿moon個樣真係一時時

食3個月

ON9邊條女唔爛口

死人未呀

牙moon 世界第一

係囉 宣傳片唔係有一幕蕭正楠拉林夏薇㗎咩

自從城寨英雄之後係唔係都要慢鏡

越難越愛呢

張穎康？

呀MOON好正

痴線,呀mon做下屬都唔近水樓台食咗佢

又發姣

回憶完未

moon bb好q

蕭正楠做戲真係好悶

有d位真係

好慢

好撚正幾時露腳

阿moon個樣有種講唔出既怪
佢個樣唔差得黎又帶出一種怪

半粒鐘鬼影都冇隻

蕭正楠呢套同馬明爭最佳男主角

哇頂,高個頌獎人成個頭

對腳

呢個就係民族學探討既野

好似靚左

重裝甲

腳

我先係幕後玩家

Moon 好正

由隻腳pan上去想點

腳！

硬係覺得佢個好大

呢套暫時呢刻係靚果面
睇下晏啲會唔會又柒過

唔怪得唔追佢...

為左咁唔追人

人渣cam man同美斯

一喊就現形

自卑撚

2011年有新款tesla既

又正常wo,正常人都唔會去新娘譚影結婚相

吊你老
沒人想睇雪雪泡女

蕭正楠呢個look都算型
不過可唔可以唔好笑

虞姬！你呢個不祥人！

你條裙甩色呀

好中意呢類都市傳說題材

會唔會係咁

好邪

on9 根本就係自殺

水底邊個

好悶

有冇人睇到好驚

M到吖

嘩 好撚可怕呀

好on9

係咪真係有超自然力量

咁淺水都驚

同意
我係奶奶都唔撚比佢影啦
新娘潭

悶到爆廠…

完全唔得人驚

之前真係識人去影

大佬呀佢個定位就係搞笑

智商被侮辱...

因為去塊面太長 所以唔係個個角度都好睇

美斯10點半開唔開po?
我要同雀婆開賭

TBB破壞環境

鬼節做鬼戲

tvb好應景

笑撚死

好撚假…又拍埋d垃圾

一睇就知係CG

小你老母個妹咩

日光日白
啲紅色又假

近得無...太多

舊曆先係

完全唔明有乜好驚

你都走數架啦賭乜春

但D死魚係真啦話，唔同生境既野溝埋一齊。

一開波個case 又用咁多回憶介紹一個角色
悶

所以督唔到啲魚 這麼近那麼遠

好撚on9真係討論唔到落去

呢套有冇機會挑戰到奇幻潮?

無晒劇追
等飛虎雷霆激戰
街坊財爺
降魔的2.0

？

唔同啦

阿moon

邵音音

林夏薇側面有啲似林希靈

潘朶拉

阿moon撞邪了

阿moon做咩要去果到影?個阿婆講得岩,咁多地方唔選

牙moon好靚啊

宜家講

奇幻潮已上神台，但可挑戰詭探

啲煙同啲燈光想點

救命呀…好悶呀
同我睇啲泰國恐怖片差幾皮

佢係片頭個女仔？

佢呢個年紀嚟講真係好有型

暫時黎講吸引唔到我繼續追

可能想自殺
去做替身

應該死左

降魔的前傳

個細路把聲

奇幻潮係九半劇嚟㗎咩？

有睇開克蘇魯神話既都知道民俗學，考古學，歷史學三樣掂中都仆街

超越詭探應該冇咩問題

即係點 會點仆街

個男仔一定係簫

垃圾警察

唔係做警犬係做記者

點解唔做差婆

奇幻潮都叫神台 咁異靈靈異同幻海奇情叫咩

講多啲

奸人堅嘅林子善最後有冇死到?

Bala 幾正

扮邊個

真實
做記你老母

D女

精神

係精神既...!

Bili好樣衰

咁每個年代都有唔同既靈異代表作

open ending

林師傑條囡好能正..

做乜柒

歐陽巧瑩

呢套又有秀怡

潘多美

阿咇似會係救到套劇

開咩賭

自私睇

轉頭你咪知

咁撚多鏡

屌好恐怖呀!!!

你依句破壞晒成個氣氛

陳庭欣?

輕則san 歸0痴線，重則生不如死變埋種族

夏薇隔離擺咁多鏡

齊萬基

陳雲是咪例子

水野今套係咪都有得j

嫁個痴線佬

齊萬基！

阿moon個老公係邊個嚟？

佢哼果首歌好似係以前tvb套民間傳奇既調

我開呀

阿哥

阿哥?
細佬呀?

全家都係神棍

陳雲本人

星期日荷蘭好玩

高度

個老公咁柴咁病夫既

子善好似瘦咗

新人嚟？未見過 唔該你

克蘇魯神話本身都係啲人作，驚閪咩

血掌應該係螢光紅

好耐冇見阿必

我的寵物[粵]

呢套嘢有無鬼

隻鬼手有出過嚟咩？
見唔到嘅

套野十成好多野都解釋唔到

咁樣驚佢爆血管呀

最後又係用科學解釋其實冇野?咁好悶

同感

狄仔套包青天又係大作

睇依套野到依家暫時我覺得仲差過詭探

牙薇點解咁易就做到主角

應該係查案

聽講中國網上會播

你知道得太多了

好膠呀屌 棄劇

有冇人都會想睇掃毒2，雖然有填海華，想睇中環站果下
第1集其實幾熱血

咁即係冇
最後只係疑心生暗鬼

我想睇白色強人多啲囉

我睇左 垃圾嚟

mk巧塋

Bala

好靚

Bili bala 都幾好j

小背心

咁快有得睇?

我估阿moon係兇手
想嫁入病壞屋企謀佢身家

點解林師傑可以溝到D咁正既囡
我唔得

對腳好粗bala

阿moon呢個look幾正

黑得黎似污糟

一滴 二滴

咩look都正

晚晚同呀mon做7,8次,蛇都死

咁都做唔到主角 反而隻月亮面做

用古天樂中和返

查案開始

吸乾陽氣

根本就渣版 法證先鋒

民俗學家滿口理論 不切實際
對準陳雲

棄劇了

條女真係好淫

聖木點唔著,遲早鬼掹腳

呢條友做moon老公..........

人多過鬼

每晚點頂

3塊鏡係林夏抬面

好失望
雖然都估到九點半唔會咁激

其實果時係冬天定夏天，夏天衫又有，冬天衫又有

我響外國睇左

着高跟鞋去行山

成件事係阿moon 報復?

好少劇肯郊遊公園攞景

好狗,唔比林子善做人工呼吸,想獨食

呢套野倉底左幾耐

因為真係去左新娘潭卦

古天樂個造型扮鋼鍊？

我覺得 根本就係moon攪鬼

真係有鬼

哇好驚

You again

片尾曲邊個唱

痴線

無啦

唔通撞死佢屋企人果個係男家D人?

堂妹唔信

正

真心唔好睇

睇返奇幻潮好過啦

moon個look真係好正

個編劇唔得，做唔到個氣氛

會唔會參考台灣果個苓菁寫嘅都市傳說系列

濕立立滑潺潺

真？

覺得係佢有嘢隱瞞所以作故仔

望下人地個台先

垃圾mk s幾襯丫

起碼肯實景拍

唔係求其南生圍平地扮新浪潭

有喎

認同

悶

邊個唱？

呢套野點睇都係溝d 靈異野既法證先峰，講到最尾一撚定係全部都係人做冇鬼，棄

阿moon就係兇手

林師傑？

木偶哥

俾人囚禁
播瀑布聲
easy

思傑

八半九半都係木偶哥唱

仲以為有林夏薇睇，點知都係差

會唔會個啊叔就係當年撞車兇手

林師傑

果首係主題曲黎 無片尾呀

邊條友成日改wiki 做若希唱呀屌你老母

首歌成首鐵探咁

真係作出黎

歐陽巧瑩正呀..
仲正過ALIN

咁又唔覺 總之唔好入戲院睇呢套垃圾片

林夏薇=雞

一定啦,係佢話黎新娘譚拍既

女版福爾摩斯

阿moon係兇手，成套野講完

似佢老公係兇手

掉落水個個自導自演？

呀moon搞咁多野想點，想嚇死個病夫？

套野應該改名叫民俗學殺人事件簿

佢最後個下有神探加利略feel

奇幻潮就真係02故事
呢套一定最後都係人扮鬼扮馬

細個唔敢睇

今次個主題、選角都唔錯
希望tvb編劇唔好搞禍佢

佢老公隻腳有事 個司機應該係佢老公屋企人 可能係個阿叔

當偵探片睇

人恐怖過鬼

@吳若希老公

有冇人可以教我點投訴佢

再有時光
原本就是

呢兩首係咪真嫁

次次比假希望希迷

有冇人知前面呢條女叫咩名？

根本係宣傳呃9人
明明係推理野

歐陽巧型？

咪係囉 還比返若希

都係難聽

cpr個度做乜春
比蕭正錫一下就完不如唔好拍

套野就係睇林夏扮偵探
同林子善做神棍dllm

俾佢結婚前咀第個

佢好撚串

柒到

我冇嘢講

真心識佢真人 佢老公同佢牙妹 bubu

呢類劇睇唔少啦,用都市傳說/靈異故仔做引子,最後查出某D野係人為,但仲係有D野解釋唔倒,保留返個神秘性

民俗學家可以研究下呢隻貓

都唔係咁差姐，我覺得都可以一睇

係錯誤期待係鬼故囉
當查案都OK

說好的抵制？？？

下 哪有樣？

抄金田一?

林夏就有

呢個時候開TVB 劇集 post 一定俾班盲反狙擊啦

屌，cctvb

各有各做，你有你抵制，我有我睇

唔同戰線
撐香港故仔
唔係遲早套套蝗劇

收撚皮啦CCTVB

有preview ga

依套唔差

悶左少少

有無人真係去過新娘潭

Bili bala正到

愛龍

係咪亂倫

哇正呀...點解老豆老母唔一早養多個女仔

屌閪 牙薇有口音既

屌你老味 次撚次都係你D仆街推D垃圾POST上熱門

你係有錢人咩

又係一條友講曬成個故事劇情出嚟

係咪蝗
林峰個妹

阿moon真係靚咗

呢套嘢幾時拍

曾經係

點解好似拍到唔係咁恐怖咁既,仲等我有d期待

靚到...

又係吻下來豁出去

宣傳誤導
根本係金田一

我下半身最大責任
就係要你開心

個時仲未整容

我都要個女仔

個景好靚 邊度黎

到頭來都冇解過啲傳說

係咪想學 都市傳說之女？

邊句

原本係星期日播兩粒鐘
故仔應該未完

頭先無留心睇，即係車上面個生還細路哥係月亮個未婚夫？月亮同撞車死嗰對男女係父母同女嘅關係？月亮同未婚夫係亂倫？

我都唔係好明
個未婚夫依家個父母仲生勾勾，養父母嚟？

呢套少人過白色強人好多

我聽到話未婚夫係交左俾阿moon屋企湊

白色強人一集爆一個post

個細路係moon老豆老母幫手湊住先

神探伽利略

有lulu

屌老母

好dd la

有咩

成個Ada Wong咁

屌 真成套神探加利略咁

嘩屌
林夏著sport suit
逼人打J

係八雲樹

膠探林夏薇…

其實都係不斷賣肉

法證先峰mode

嫲嫲搞事？

套戲一D都唔恐怖

唔想再打J

因為唔係恐怖片

咁兒戲嘅

頭先蕭正楠搵林夏薇嗰陣，蓋世寶坐喺接待處定counter

冇咩恐佈成份

膠片
點會分唔到

金田一

炒曬車,原來唔係呀mon做

3m果隻質地係近乎睇唔到

邊忽似瀑布

咁都得

阿叔嚟？

咁on9

呢套野同福爾摩師奶有咩分別..

架車有個水池?

金田一都有差唔多既橋

柒版伽利略

是撚但啦

好過福爾摩師奶多多聲

又好似真係有啲料到

得罪講句,睇個阿叔同個呀嫲個樣根本唔似咁醒set倒咁多野

邊到鬼片呀
根本金田一

法證先鋒？

幾靚女，睇落仲好後生

福爾摩斯奶: 陳瀅
十二傳說: moon

以為係驅魔片
點知係查案

套野係咪為咗可以上大陸
所以所有鬼怪都係人為

掛靈異羊頭賣偵探狗肉，睇黎都哂鳩氣

林夏薇仲係唔係處

林夏薇好正，有冇女優似

陳淫靚好多，月亮一時時

根本冇講過係鬼片宣傳講過係用科學解釋玄學

扮日劇？ 但讀對白又讀到好老尷

唔好侮辱金田一

宣傳呃9人

本身weekday+黃金時間就已經無可能真係有靈異野

如果佢抄日本果個8雲樹的話 咁真係同睇緊金田一都無分別 因為我上WIKI 睇8雲樹個作者就金田一個作者

希望夏微BB有多啲露肉鏡頭

好似有d牽強

個嫲嫲有咁醒識set咁多疑局,神早發咗達啦

宣傳係誤導
但喺大學已經講到明唔係鬼故

廢老邊忽似咁醒

佢係咁撚醒就唔會漏口自爆啦

好靚女喎

林夏薇

人哋嫁咗個有錢老公

身材好正...

現代仲有童養媳？

牙moon真係好樣衰 重裝甲

同個病壞扑野就有身家分
根本阿月先係終極大boss

死亡濾鏡 仲要係咁銳利化張相

夏微 > Moon

因為個仔係病壞

色盲

蕭正楠

日本妹咁

九成係色盲

個畫家色盲架 你識條鐵咩

會唔會個畫家係色盲

幕後玩家

識條鐵係粗俗？

我都想同佢扑,跟住比佢分曬我身家

養大左,發覺幾樣衰, 唔比佢入門

姐係點，呢套係偵探片？
宣傳片好能fake 喎

當佢雞賣俾人

咁咪side晒米飯

有無人覺得馬子妮幾正？

駁唔到

柒

俾個我ok

搞咩,特登想佢係同一地方死?

似呀mon做...無啦啦又會整段劇情係男既撞車昏迷

劉佩乙幾正

旗袍Moon

條友究竟要訓幾多次醫院

鱷魚咀

個護士幾大波

條仔傷得咁重，月亮仲行得走得

未婚夫同撞車死夫婦有咩關係？睇到好亂

未亡人

幕後boss: moon

成套戲好on9睇到好燥

應該係托兒

唔搵返個司機嘅

司機無死？

呀MOON 呀爸呀媽場車禍 硬係覺得同呢家人有關

套野想點 想表達d咩

我扑你
不過用木棒
然後比我分身家

舊post 由沉

呀MON係不祥人
有冇巴打要
日日會被撞車入院

睇左兩集，已經想棄棄地

痴女moon
屎眼應該比條仔玩過

我要

扑完即刻死都制

所有傳說都係人為既(鳩估)

冇車

+1

（緊急呼籲）連登仔同我聽住

借推

三白眼

瘦咗好多，有少少女人味，幾正

有牙Moon做不祥人
我要日日撞車入院呀

細膽撚唔敢睇真鬼片
依家咁樣反而仲好

100%係呀mon/新郎做

羅個陀錶扮金田一真係好柒

屌 可唔可以唔好chok

屌你，不如出野改名叫柯南算啦

其實係咪條仔唔想娶佢

抄佢堂哥

所有謎底已經解開
當金田一睇算

堂妹：（拎陀錶）我已經睇清楚

阿叔做

睇到好尷尬

夏薇:我經解開謎底啦

睇秋官套謎 講故仔仲好笑，又拍得認真

淆底...加多個呀叔先

鬼王

呀叔

似呀叔

兩條女好廢

阿叔

下 我以為lulu tang

迷咪就係奇幻潮下集

tung

叻

Tbb d劇有幾難估

色盲係咪色弱?

一切迷題已經解開，以我爺爺既名義發誓

好詳細解釋
唔洗用腦睇劇真係好

中

唔明做緊乜

奶奶正仆街

簡單懸疑劇

死廢老

撞死人地父母仲要搞鳩人地個女

唔同,色盲係完全得黑白世界
色弱係唔識分辨具體顏色

呢套本身係咪諗住星期日播兩個鐘一集一個故

冇追到！點解撞死咗阿moon 阿爸阿媽會搞到個男仔都有事？

我頭先喺房歎緊冷氣無睇

阿moon唔好喊喇

夏微：為你而做架
同你真你好慘啊
果個表情同語氣好可愛

係

喊得好樣衰

有冇人見到 十異傳說

無綫柒到要華康乜乜體黎做片尾

查案劇係咁架啦開頭

好似moon離家出走
咁岩個細路俾左moon父母湊
所以揸埋出去搵

依家兩集完左個故仔好怪

我見到奇幻潮

林屍傑把聲想扮柏豪？

嘩屌你咩

又有鍾仔

我見唔到你條j

佢又扮得幾似

呢個係咪 明智sir

兩集一個故事

應該有十個故事

荷花池@@

真心似

係啦

有一條搵教授既主線？

十二傳說

平時通常都係新細明體？

唔睇邊個唱我會以為係佢

明明是天生孤獨~

十二傳奇呀

當查案睇其實還可以不過好公式化

#1咪寫咗12個故仔，劇名都叫十二傳說

唔知啦
但佢呢隻華康得太明顯

咁比比唱得好聽啲wor

第一集 講埋望夫石10+1

拾二全雪

咁特殊殊殊個角色咪係劍持大叔

咁當然啦 條copy cat點同真人比

咩故事都死 咁唔緊湊

套野同神探伽利略個鋪排幾似
希望最後個集個傳說關男女主角事

改撚咗啦 懶醒

唔記得前面 阿叔點解要殺阿moon屋企人

造型似

我都想知

成日扮哂野既劍持sir

仲睇tvb
rubbish

漏左教授集線10+2

事件篇同解謎篇

因為就係嗰hit and run嘅司機

諗起方力申個唱片封面用新細明體

高成本要等法政4

想殺阿moon
因為阿moon無放棄過查司機
兼且已經就唻查到

似美雪

岩岩考車牌 撞死人

出黎隻揪呀

希望慢慢好返d

新牌仔

柯南 = 小學雞

我屌你老母臭閪呀 隻你老母

唔係話專登殺咩

隻碟好好聽

有得屌牙蘭同灰原b

不嬲係咁

自從山田涼介冇再做金田一之後硬係覺得唔夠頂癮

依家有依一套頂住檔先

個樣揸埋一舊咁

差唔多啦，成日攞住隻鉈錶做乜9

Tvb屌你老母

依一個係邊一單傳說

偵探片必備
日本人做唔覺9
香港人做9到極

港大荷花池?

24-25集度

本來對傳說幾有興趣，但係睇左兩集真係好膠

使徒行者2

係
山田涼介做到金田一果種傻奸奸既感覺
好過癮

佢唔夠空間俾人估謎題

唔止啦佢最尾應該有個大Boss
拖多2-3集

我估教授係終極大Boss

不過tvb嘅劇都預左

第13傳說
香港警察全體委任證消失事件

咁今次啲選角都唔差呀
你試吓搵黃翠如或者唐詩詠做
你都唔想睇啦

迷底好易估，太金田一

TVB 食屎啦

無睇過
剩係睇過堂本剛松本潤同龜梨和也，獨愛堂本剛

堂本剛同金田一一樣樣

定中大荷花池?

除咗髮型，所有野都一樣，好似為佢度身訂造咁

好多人唔鍾意女主

意思係專登呔殺亞moon隱藏當年真相

林夏薇唔差呀，上面講嗰兩個真係唔想睇。

唐姨唔可以做單一女主

林個外型係似有頭腦嘅人

果單純粹意外

十幾頁一集

又幾好睇

啱

金田一今年都37了

我要
晚晚啪啪聲

其實白色強人果咋女角求其一個做都已經做到
但係冇林夏薇做到嗰隻feel
同埋就算個個個樣靚又唔係個個都有身材

依套野我覺得冇得judge
香港嘅傳說唔搵返香港人拍
唔通真係搵鬼佬拍咩

陀錶係偵探片必備嘅咩？
唔可以換其他道具？

又話唔睇TVB ??

屌tvb既人仲有無腦？

睇

二一集特輯就取材自香港

*依

Dali “Swah” 究竟係乜

但唔係香港人拍既話
日本人同鬼佬眼中既香港
鬼五馬六

已經好過好日子好多

依套真係有橋
個套唔似偵探劇

點解個孫 係架車到？

果日幫手湊

依套有gimmicks

林夏薇真係好撚正！！(417)

開到417

5->17->417

一個講血字
一個講囍字既

之前仲想話
一開始養moon都係想嫁比自己個仔
點會唔想佢入門

同談情說案有咩分別

套劇冇鬼睇架?

睇到林夏薇仲唔夠鬼呀

頂你個交通阿蛇成隻豬咁

dllm 以為係講鬼故 點知係查案

仲諗住唔會係車牌調轉咁on居

阿moon成日都要喊

Tvb真係好波呀
咁啱出廳食野，屋企人睇緊就被迫睇咗陣
屌你d橋仲抄緊廿年前既金田一同圈套，痴撚線

血字=(似)用血寫出嚟嘅字

知而家d人未睇過金田一
好似係

只有到過現場先會知道係囍字
証明嫲嫲去過現場
因為佢自稱聽網台知道左件事
但林子善網台只係講左有血字
就好似林秀怡淨聽網台
會覺得係寫左個「血」字咁解

應該係阿叔同佢講所以知個字係囍字

驚嚇情節

有無灶底藏屍

咁究竟個病壞有冇屌過阿月

牙MOON個老公幾靚仔喎

由細屌到大
定係直情不舉

兩套都好悲劇

moon好靚

阿MOON客串咋

呢間餐廳係赤柱？

問下簿儀

個景係

整容西牙薇

林夏薇幾好笑

屌你牙

琴日冇睇
咁快完左新浪潭？？

所有野係玥做架？？

點解要對整容咁反感

奶奶

去世寶仲喺度

牙叔呀

蓋世寶好靚..

non jupas點考大學

阿叔做
兩集一個故仔

垃圾科

成人班

滿分都要讀乞食科

去世寶

奶奶都知丫嘛

咁咪仲容易過jupas
要讀咁多科

咁漲

又不思議事件
諗返金田一果件七不思議殺人事件

荷花池女鬼

香港大學鬼故

個池係肯邊到取景

邊子姑娘

who?

想問家陣幾點

對波定條咸魚先

945

好似真係kongu拍

12點

What time is it

人妻
日日做愛
谷奶

辮子姑娘 同荷花池 兩個故仔嚟

好想飲人奶

大家知唔知林夏薇住山頂嗰啲 超級豪宅

凌霄閣附近 嗰啲

人生贏家

林峰家族點會窮

佢堂哥林峯都係有錢仔啦

堂妹個look咁正...又黑絲...又大波

係呀
仲俾人追數丫嘛

坐監wo

邊個坐監

但佢老公好撚老

有錢有西屌

不嬲都係真理

林峯 p風暴

教唆他人強姦?

校園七不思議

妖，東張條八婆主持

女鬼幾高喎

雪雪雪食到雪雪聲

傻強嚟既屌

隻女鬼成日喊

教授係傻強？

傻強

條女好乞人憎
乜鳩都喊

傻強咁快做教授

我睇完成集就知了
叫我盲生

十二傳說(異)

Hku最出名既鬼故係咪cym條旋轉樓梯

住山頂豪宅
唔知咩感受

睇黎依位教授同老教授有路

又係KC

KC

哇360度全景,仲要香港
我都想比有錢佬屌屎忽

林夏微對腳

皇天擊殺！

後生慧晶

馬子妮 KC

CYM邊有旋轉梯

你唔望出街就知

腿腿腿

突然個系咁多教授

本土派

對鞋好撚高

tvb D 女星其實幾高汁
點先識到.

套野如果有以前異靈靈異、奇幻潮果種質素就好
依家垃圾到，一d心寒感覺都無

無錢點養

本土文化

HKU竟然唔講CYM

入tvb做男一

(傅公子)

丁丁學長

腸粉

男一都係做鴨

郭醫生係咪大把機會

為情自殺

鐘仔

2158

萬能鍾

998

push